[商台？港台？]約十人到港台抗議《頭條新聞》 要求梁家榮道歉辭職

大約10人早上到香港電台抗議，批評港台早前播出的一輯《頭條新聞》內容，要求廣播處長梁家榮公開道歉及辭職，又指責商務及經濟發展局長邱騰華監管不力，要求他下台。

到港台抗議的人士質疑港台為政府喉舌，應準確持正報道，但就違反港台約章，撕裂社會，抹黑警隊的抗疫貢獻。亦有人批評《頭條新聞》歪曲事實，說兩名主持不正經做節目，質疑港台為何以往可解聘主持人李慧玲，但現時不解聘兩名主持人。李慧玲實為商業電台前節目主持，2014年被商業電台中止合約。

另外，現場人士亦唱歌，諷刺「壹傳媒」創辦人黎智英被捕，港台派人接收請願信，他們逗留約15分鐘後離開。

係咪之前搞錯商台同RTHK班友？

上次好似去錯商台示威

十慢人好心就收皮啦,肉唔肉酸呀?